{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201701",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명가진족발"
    },
    "text": "名家の豚足 (명가진족발)\\n\n江原道襄陽郡襄陽邑南門里194-3\\n\n韓食-豚足/ポッサム , 12:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 24席/部屋:部屋なし , 江原道に位置する豚足の美味しい店「ミョンガジン豚足」をご紹介する。 「ミョンガジン豚足」では注文した豚足と共に、チョッパルとニラチヂミが基本おかずとして提供される。 特に、ブルゾン·ブルは辛くておいしい方で有名だ。 注文した豚足にはカルフール·ジャムも無料で提供され、楽しい食事ができる。 サムは別に提供されないが、豚足と一緒にチョッパルを巻いて食べると酒の肴として適している。 江原道で本当に辛い辛い豚足を味わいたいなら、「ミョンガジン豚足」を訪れてみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "名家の豚足はどこにありますか？",
            "answer": "名家の豚足は江原道襄陽郡襄陽邑南門里194-3にあります。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "名家の豚足は12時から24時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、名家の豚足は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足にはどれくらいの席数がありますか？",
            "answer": "名家の豚足には24席があります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足の基本おかずは何ですか？",
            "answer": "名家の豚足の基本おかずはチョッパルとニラチヂミです。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "名家の豚足の人気メニューは辛くておいしいブルゾン·ブルです。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足にはカルフール·ジャムが無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、名家の豚足にはカルフール·ジャムが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足でサムは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、名家の豚足ではサムは提供されません。"
        },
        {
            "question": "名家の豚足には酒の肴として適したおかずはありますか？",
            "answer": "はい、名家の豚足と一緒にチョッパルを巻いて食べると酒の肴として適しています。"
        },
        {
            "question": "江原道で本当に辛い辛い豚足を味わいたいなら、どこを訪れればいいですか？",
            "answer": "江原道で本当に辛い辛い豚足を味わいたいなら、「名家の豚足」を訪れてみてはいかがでしょうか。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 366
    }
}